再唔戴口罩反抗，就係默許左蒙面惡法

至從出左蒙面惡法
法院唔出臨時禁制令
當日見到個個都戴口罩出黎反抗

一個二個都話：
再唔戴既話以後就無得戴。
我真係好感動。
但係過左幾日之後呢？

真係成真架喎句野
話唔戴就唔戴

而家好多就算有黑衫既
擺明係手足既人上街撚狗
都唔戴口罩
係比立法之前少左好L多

做乜事丫大家
之前講緊同烏克蘭比較
同西方國家既蒙面法乜乜乜

你知唔知點解烏克蘭可以成功？
因為佢哋
全民戴口罩
等我講下
日日全民口罩日
有咩理由

如果係惡法
點解要遵守？！

點解會多左人比狗上街截查！？！
就因為有手足上街戴口罩
街坊的唔戴
咁手足咪容易比人spot到囉！！！

只要夠多人
成條街既人都戴口罩
班魔警先唔會咁易入手
無咁易無啦啦就拉人
無咁易無啦啦就拘捕

只有全民戴口罩
先可以好好咁保護我地既手足
將手足融入於民眾當中！！！

大家，
抗爭係要日常化
已經唔係叫你每晚大聲叫口號
而係選擇用
靜默，
不影響人，
和平方式，
保護自己健康
的方法
表達意見

可能有人怕：
仆街
我戴口罩會比人捉

但我想講
人人都做既時候
就會顯得安全

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推

全民同我帶口罩

推到全民戴口罩！！！

琴日下午行出銅鑼灣一轉
100個人先得3、4個人有戴
香港人，連咁和理非嘅行動都唔敢做
講乜嘢反抗？
「香港人，反抗！」唔係得個嗌字

推 成條街數埋10位都無
俾少少反抗好嗎

我地笑警狗林記都係演員

和理非都係手足黎
口罩呢D咁少代價既野都唔做

我見班手足露樣撚狗都好Q擔心

係屯門L狗係完全無人戴
CLS

無乜後生仔跟

戴撚左啦 成車得我一個戴呀